晚晚圍狗屋送頭不了，林鄭同狗官先係重點，烏克蘭成功咁揼垃圾

Push

Killer同香港人共存亡

米報 831恐襲完整片

講就叻
打贏黑警先尻up

屌你打黑警做乜撚嘢都嘥時間

好心你咪撚再累啲勇武派去死

可以搞建制議員入手佢地無狗跟出跟入

你快d叫勇武派

你上個post咪講過囉

但係麻包袋警察都未做到，何妖又點會有人去搵呢

啲狗總唔會24小時full gear

鍵盤戰士
你邊位呀 當勇武係你咩呀 話叫就去呀
你自己咁叻唔去？

推

繼續比仇恨控制左你理智智

關仇恨咩撚野事呀
問緊你呀 話叫就叫呀 你唔自己去？

你何嚐唔係鍵盤戰士？
呢d叫文宣

仲係未過到見血既底線，無殺心點贏政府?

記者朋友問下謝sir，執咩法係亂棍打完即走又唔拉人?

黑警咪仲難打

建議嚟姐，唔使因人廢言

捉到一隻一定要除撚晒佢啲衫

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

星期二林鄭開行政會議

pish

係囉, 成個post 都係指人去
可唔可恥呀
知唔知醜架

各自爬山，咪on9

圍禮賓府同圍狗屋有咩分別

再倒d嘔吐物落去
咩者，垃圾緊系掉落垃圾桶，唔系定額罰款1500架

有

政棍涼冷氣
黑警齊罰企

721
811
831

U

Tui 警察濫捕係事實 我地要智取

拖長黎玩
重點係外國戰線

你係鬼

唔好講打汪汪先
淨係打返藍屍支那佬已經唔係個個得
仲要唔打都撳住想打嘅人再整句「唔好打」